覺唔覺抗爭已經接近尾聲，香港將重回軌道

如題

運動已經漸漸冷卻

港豬繼續如常番工

五大訴求已成歷史

林鄭暴政繼續管治香港

沒有高官需要問責

香港繼續沉淪

唔好傻啦

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

覺得你老母比我屌到就高潮多d

覺

牙纖仔屌唔到高潮淨係屌到[就]高潮

射完好走啦，唔係我繼續唱你牙纖仔唱到你入棺材嗰日呀

唔覺

只要你唔覺 咁就唔會

所以無必要開post 問人

拉

……

唔會
經濟攬炒唔係一時三刻做到嘅
灰嘅話不妨諗下有咩方法可以加速攬炒
街頭抗爭我地係劣勢點解仲要硬碰
香港唔似其他追求民主嘅國家
經濟係香港嘅春袋
我地要針對香港得天獨厚嘅優勢
相比其他國家勇武抗爭
經濟攬炒係屬於香港人嘅勇武

係咪認真左

收皮啦 屌你老母

你自己想完咋？
持續活動冇可能日日大戰

721，831其實呢D你點會話忘記就忘記？

80萬人遊行後先第三日
你話運動冷卻？
你係咪住響平衡時空？

幾千人被捕, 黑敬, 一日冇答案一日唔會平熄, 可能會少左人, 但一谷谷埋埋d人又會再集結燃燒起來

樓主係想要日日打夜夜夜打，等自己可以cap多幾個畫面po ig：「好嬲呀！」